[電結他］電結他選購一問

我而家用緊fender squier strat starter kit個支, 玩左5,6年想換支新既, 筆直$10000（flexible）
想問有冇師兄有推介, 同埋想問點樣可以揀電結他, 唔同價位最主要有咩唔同？

Push

集中討論+秒回

玩咩style多？

不如你講下你睇中咩model或者聽開邊個